[JJ插沙]合約試用期

新工份合約冇寫有試用期都冇人講過 HR話我仲係試用期唔比我放Annual leave 有冇巴打知係咪勞工法例assume 左會有試用期 定係個HR做錯野

香港法例57章

試用期唔係必須

不過AL可以等你做滿一年先比你